---
id: tarefas
title: Tarefas
sidebar_label: Tarefas
slug: /projetos/ensino/atividades/trilha-dados-python/govlatinamerica01/tarefas
---

Este espaço reúne as tarefas do treinamento


## 26/04/2023

- Concatenar os `dataframes` dos países do Mercosul em um mesmo `dataframe`


## 19/04/2023

- importar csv dos paises do mercosul em um colab notebook (google)

